過年有一千蚊利是錢，應該點投資

all in 利物浦

買鋪大細

買冠軍？

我爸爸都十萬利是啦
你得一千算數啦

利

係未可以買果d 咩咩指數

買堅尼系數 升鳩硬 認住係香港嗰隻先好入手

all in前途黑暗

點買

all in曼聯後上奪冠

星期五一開市買最近既牛

重鎚二月九金多寶

俾老母keep住 等你18歲俾番你

咁小，叫雞算啦

係，差唔多穩賺，趁而家仲有成1.9倍
應該無其他更好既投資機會

投資 變咗 賭博 post

有分別？

有

月供

得1000蚊
做乜鳩所謂投資都無用
最理性一定係利物浦